想問荃灣/旺角/油麻地邊度有賣shiseido primience？

謝謝

Google

google出嗰間有啲貴 幫襯過

但又唔知仲有邊度有賣 屋企附近嗰間得好少選擇

推

銀城地庫
佐敦炮台街

thanks

shiseido漂粉有冇人知邊到有得買

旺角道果間應該有得賣